葉劉淑儀：部分遊行市民不了解條例

昨日大批市民上街反《逃犯條例》修例，新民黨主席、立法會議員葉劉淑儀今早（29日）在電台節目中表示，反《逃犯條例》人士是企圖製造另一件反廿三條事件，她認為政府已作出不少讓步，已是「退無可退」，真正受此條例影響的只是極少數人，不會影響普通市民，即使諮詢過程較倉促，她覺得應該支持，希望盡快在暑假休會前通過。

昨日參與反對修訂《逃犯條例》的遊行人士，較上月遊行為多，大會稱昨日上街的有 13 萬人，警方則指最高峰時人數約為 2.28 萬人。

葉劉淑儀今早在電台節目中稱，遊行組織者透過網上大力宣傳，故有數萬人參加也不足為奇，她認為部分遊行的市民是因為不了解《逃犯條例》，而對修例感到憂慮和恐懼，亦有部份人有針對中國內地的「情意結」，認為「一國兩制」是絕緣體、最好與內地不要交往，「一說有連繫、特別是人可能被(移交)上去，就會觸動他們的神經。」

掃把頭又黎？ 當年佢又咁講...

當年23條一樣

了解又點
大陸做野跟法律咩

16年來思路一致

當年話一般市民唔識：「 唔通的士司機、酒樓侍應、麥當勞服務員會〔就二十三條草案〕逐條同我討論？」

葉劉，搞掂你條o靚先講野啦

連你條o靚都唔撐孽瘤你呀，柒頭皮

曾經加入過民主思路，之後又做過新民黨政策總裁嘅袁彌昌，自從佢同新民黨立法會議員容海恩拉埋天窗，仲做埋老竇之後，佢喺政圈變得更低調，除咗有時喺報章寫文評論時政，冇乜見佢出嚟講香港政局。

不過佢噚日喺facebook貼咗張反送中條例遊行相，再寫咗句「Hong Kong has reawakened（香港再覺醒了）」，難免令人覺得同佢太太容海恩嘅立場好唔同，究竟因乜原因呢？

大部分不遊行的市民是因為不了解《逃犯條例》，而對修例不感到憂慮和恐懼

同啲人話人唔知乜野係Brexit 一樣

一陣又有商家拉隊反港共就好笑